覺唔覺做得保險既都係天使?

開口埋口都話想幫我屋企人 係條街到幫佢做過下問卷就對我咁好
原來咁耐以黎都睇錯保險狗了

一個素未謀面嘅人都咁想你全家幸福

樓主好幸福，

其實我只係幫佢做下問卷 點知佢竟然特登打比我話為左報答我可以山長水遠去我住個頭同我介紹d保險黎幫我屋企人
仲偉大過耶穌 決定唔信教了

啱，手天使

成日叫我買人壽，佢真係好擔心我屋企人同我既生命，好像天使咁體貼